網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (17) 耕田床 灰姑良 轟焦翼 三高米

JFFT 主Channel

JFFT Live

成員: 床哥, 良少, 雞翼, 米爺, 基比, 含爺

成員public ig:
床哥: bedgor_littleworld
良少: leungsiu30cm
雞翼: chickenwingli
米爺: giant_rice2m

以下內容感謝:
老觀眾-最賤章魚

cls 直播 timeline 佬
Monk 爺
夜露死苦
白卡教練

提供

如果開新post，唔該幫手重新post 過。自行更新。
希望幫到新觀眾融入JFFT。有咩要加都可以討論下

宣傳易

JFFT第一條收錢廣告 大家一人睇10次 同要用片入面條link down game

Jfflive精華大整合:
世一之名

JFFT偵探社開業 (床米智囊團)

JFuFuTeam正式正名

第一次被ban台

第二次被ban台之復活

米爺篇[
搓袋土影

出賣家當

突擊好友爆房之神秘嘉賓

四方城之詐餬

四方城之VAR出千

床哥篇
猜猜畫畫

撞破匡B去女僕cafe後嚎哭

賭波輸身家(上)

賭波輸身家(下)x工作室捉迷床

菲力永之心結(上)

菲力永之心結(下)

良少篇
擔心AV女優健康

撞破打丁事件

打牌被出賣

雞翼篇
觀衆獻唱JFFT音樂擂台開台曲 (嘉彥爸爸)

1:03:22

失戀擂台

與妻子日常對話

五皇出處

Sorry開錯

麗姐真心on9 明知佢廢都預佢玩 仲分錢比佢 又25四圍講 佢個台班人又懶係幫麗姐出頭 fail曬RP

金姐唔可以得罪佢班金主
睇黎要同肥貓分道揚鑣

下個post topic加返比大哥

新post LM

SUN BEYOND好有情有意 好撚多交流 又陰9其他人

Ge俾金姐出賣仲同佢講咁多嘢

做25劇情就25到底啦
屌你老母牆頭草咁睇見都燥

係就好柒下柒下唔知jm9
玩game廢都算 又要報串又驚得罪sugar daddy

俊謙係咪度呀
on9 仔比人撚完就發脾氣又唔撚識玩 又mon 台 等住比人blacklist 啦

邊玩邊留言都話自己冇問題，覺得自己玩得好好

其實麗姐班人被Ge食夾棍想追殺Ge冇問題，但係啱啱停車場單嘢講唔點數就搞鳩比叔同太仔真係好撚差。嗰到真係fail撚囇

當自己好有功勞咁 功勞就係搞到sun beyond臭朵 同佢女神麗姐俾人打死

有太子就一定係咁

太子收斂左好多 愈嚟愈firm
之前瘋狂被人投訴

最記得打劫比人捉到冇比人收
但同d手下講含晒 屈左幾十萬

LM

以為俊謙FIRM推進劇情
原來係真嬲
隔離台仲同水溏麗嘈緊
問點解水溏麗唔幫佢
笑死

扮what 明明係個度係咁留言扮咩無睇台

仲同水糖麗嘈緊
玩隻驚都咁撚認真
唔知真嬲what ?

玩game投入係正既
但收左台咪算lo 咁認真

我覺得佢都係解釋番d人鬧佢既野姐 OK既

做細都唔幫我 笑到
懷疑佢冇咗d game錢喊緊

仲話無嬲
但係咁喺度cm要麗姐幫佢

柒頭謙係咁話去洪樂，佢咁玩法仲要跟埋班臭飛遲下就真係比人ban臭

Feel到嬲到震
Off咗game仲要人幫佢出頭

好似本身認左麗姐做大佬 但麗姐唔撐佢

好好笑 要脅台主

麗姐係大佬就麗姐話事啦
莊閒都唔識分

蝕住做 搞手但求打個和

想睇條友比人BAN臭
觀眾睇台再痴個台主入去玩RP成件事根本就錯撚晒
仲要成個傻鳩咁以為自己好威呢下先好笑

人哋俊謙真係以為自己好撚威㗎

原本想睇下水塘麗姐台
但佢D觀眾KICK撚到咁 仲要係MOD
真係不了

Rp 真係好正
朝偉呢個大哥真係跟得過好撚好笑

係囉 麗姐唔知頭唔知路都唔係第一日既事
真係好難旨意佢佢都亂到七彩

都無計 麗姐係rp不嬲都好迷㗎啦
平時又縮開水
off左game 佢又唔係解釋比麗姐究竟發生咩事
係咁叫麗姐撐佢 唔係幾分鐘呀
講左幾個字啦 係咁lur
只能說佢太投入 但你大佬跟唔上你節奏呀

屌你老味咩
成撚日去人地個Chatroom講其他人RP緊既野
你睇留言都算啦 睇撚完仲要講出黎
比叔夠睇留言啦 睇撚完唔會帶返入個game裡面架嘛 RP緊架屌 識唔撚識架

今日肥貓都少左打比條弱智
一聽佢d鄉音火都黎埋
人地一見到佢去老劫 都唔撚想參與埋一份
寧願比錢搵人代去
好少可可以見到有人弱撚智到令人咁火滾
佢個腦係咪坐撚住左 成日話退會
都唔知幾撚時走

lm

臨尾分錢笑撚到仆街

留名

「以家分贓啦 呢度5萬 神仔 企鵝 浩嵐⋯ 你哋每人一萬啦」

btw 企鵝話自己貼左五十皮打劫 比叔chatroom 有人留你哋打劫銀行定打劫企鵝 個陣笑到仆街

睇RP真係觀眾反應直播主質素
顏教800人台都冇呢啲情況

我顏世一 但尋晚要訓左係街

痴撚線 成班人唔撚洗訓
唔洗扮工咁

新po dinner哥強勢留名

個po傾到六點幾都仲有人
大佬有冇咁癲 追少一日rp都搞唔掂

太子去親邊到 果個職業都會窮過閪 黑幫警察的士無一例外

唔好跟啦唔好跟啦 直頭quit game 啦煩膠141

我覺得純粹係睇開眼覺嘅人就係玩開game打開機嘅人
睇jfft太多小學雞
個個都劇透唔知規矩

如果條友唔fail rp咁日日追殺ge應該都幾搞笑
不過做得個老泥妹sugar daddy 應該都Kai Kai 地

佢講過好多次自己就係想做多d劇情，令觀眾同玩家都唔會覺得悶，佢2.4做大佬成個黑幫永遠最窮係佢。利申：2.0 已經睇緊佢台

之前睇顏教直播有show出嚟搵直播主玩一個星期做宣傳
希望佢玩夠一個星期就唔好再玩

之前睇顏教佢話米米同佢點入RP嗰啲嘢 期待閪口米嘅加入

仆街而家十鳩幾個台點追啊

等睇聽一個台有十鳩幾把聲

睇肥貓次次見到佢出現都笑撚到仆街
剩係分2班人去做野冇人揀佢果下已經笑到傻

GTA live 好撚好笑

俊謙同洪樂玩gta online啦

開成六七個鐘都完全冇悶場

洪樂成班小學雞不斷fail rp,成日係街殺人,成班都亂咁黎
好快成個字頭比人ban

潮偉真係好撚正

一路鳩玩
一路大叫「唔知呀，是但啦，有Feel!!!!!」

佢地有成日殺人？
我淨係睇顏教比叔/GE 台好少見佢地
佢地係玩得差不過未去到Ban
不過今日又有新字頭

我見嗰日顏教live洪樂大佬有同太子喺DC好似就住啲劇情定玩法喺度理論，又同顏教傾
今日有第三幫派 又會限人數

條on9仔俊謙話今日會搵埋的士行同洪樂所有人一齊冧肥貓

真係難追, 淨係GE一個都難追哂
早幾日唔得閒睇, 唯有第二日追返
追追下, 新live已經開始緊

打緊辭職信準備全職睇JFFT了

已經睇左成個星期RP 日日3 4點先訓 點搞但係真係好正 就算唔打劫 係架步吹水都好撚好笑 成班sun beyond都好有默契

M記幫世一

唔會唔玩啦 多咗勁多view
忍像中條老泥妹之前最多都係二百幾views
琴晚4點都仲有500

真係好多人睇
GE1000
顏教700
比叔200
老泥妹600
仲有一堆細台
雖然好多人開好多台 不過應該最少都有2000人

洪樂班人唔知係針殺定無目標殺新人啦
有唔少人比佢地問兩句就蚊槍啪左,亦有人被佢地拎車撞

所以呢排個server都突然多咗好多新人玩
聽顏教講嗰個入RP申請白名單好似好多人都係JFFT同麗姐R到返黎

m記公安

如果顏教全部都批
又比晒麗姐個D乜柒仔仔入去
特別係個傻鳩MOD
估計個SER好快收得皮

但今晚可能真係要搵其他台睇？
床哥開心事台覺得比叔同GE都唔會開黎搶收視

今晚GE應該唔會玩？佢好似話佢會返屋企食飯休息下

唯有睇下太子開唔開

都好 唔想個141真係瘋狂報仇
唔知比叔開唔開圖奇呢

自從睇咗rp返唔到轉頭 好想日日有得睇live

拎車撞已經fail rp，ban得

認真嘅，雖然中意睇RP，但GE應該都真係要休息下，幾晚通宵

米米入ser 會唔會做記者 佢打啲文firm 應該幾好笑

洪樂淨係識得圍威餵撩交打

睇得出老泥妹個格係扮出嚟，見佢rp前後差好遠

朝偉好撚firm
即係你洪樂既人就唔怕死 我sun beyond就要怕死
係咪咁呀

終於追完尋日live，俊謙識玩下次再跟咪賺錢，自己咁心急
唔知今晚仲有冇得睇 真係中哂毒

唔報牛先唔好睇

洪樂係屋邨MK仔
M記已經可以用公司嚟形容

想睇M記可以去邊到睇

可能我覺得佢好煩啦

洪樂班人真係....

M記公安:

龍之谷唔收貨，要床哥玩多1粒鐘

rp真係好多人睇
顏教個台都衝破1000人

正常啦 個chatroom講啲咁既野
今晚大家醒目既就瘋狂讚啦

太子真係好有心 幫GE 比叔佢哋諗好晒黎緊幾日嘅劇本

米仔IG仲倒米話即日就del咗

正路應該比叔做到坐館

Sun beyond 真係好firm
除左成日打刧含

仲話今日寫咗三個幾鐘劇本

幾好呀 俾床哥交學費

忍撚到3點頂唔順訓左
朝早起身係的士到睇返
lunch又睇

鵰sir d槍法 一個人冧晒太子同英雄協會

知唔知朝偉youtube係咩

卡比獸太子

佢把聲好撚沉 好似極醜惡

尋日話做政府都有5百人睇 有咩睇 痴線㗎
睇佢做admin野又另外一番風味

聽落50幾歲都有

我覺得佢笑聲好過癮

最近先開始聽呢個台, 我以為佢係已經grad咗出黎做野, 但頭先佢又話考試又咩social warfare , 其實床哥其實讀緊咩

佢上年失業之後9月去咗讀社工

竟然

thanks

似有食煙
好似聽到有火機聲

光頭幫x jfft

信唔過
可能都係color

應該係Colour

好難想像同tomfatki 0交流咁濟，之後無啦啦一齊老直

見到TFK既肥仔同福正最新既FOLLOW有JFFT同米爺良少GE床哥
應該係真了

咁撚癲

之前有留意過 福正好似follow咗jfft好耐

五皇都排晒係最頂 應該係最近先FOLLOW?

我follow咗先會最頂

試當真你都有follow喇 唔關事
我都睇到五皇係最頂

之前唔記得邊日冒米爺良少live,果排有人係wiki 擺左佢地上去

佢地話自己呢個sub 數都有wiki,反而類近既utuber 都未有（非引戰），話佢地係高配版jfft 跟住我先開始睇tkf

不過tkf 呢排既片真係悶左d 舊時好笑

建議你睇番自己個follow list 根本唔係順序

唔係煮野食就係行山露營 悶左好多
襯衫果D真係唔識欣賞
屌你有幾多個會著到阿奇咁樣

用網頁版睇的確係最近先fol嘅
網頁版係跟順序的

最高位見過有似近千人

岩岩一路睇住太子果邊比叔好high咁唱歌 一邊睇住床哥苦笑然後屌臭 痴撚線

開始對比叔有啲不滿 個stu 係有份姐
但人地做緊正事 每晚開緊台嘅時候
你就幫幫手細聲翻啲 屌你下下開演唱會咁
一次就有趣 兩次就無聊 三次就戇撚柒鳩架啦
個日ringfit 台仲要屌翻轉頭
投入RP 係好 但唔好搞到咁呀

佢地擅長旅遊vlog 成班fd鳩下鳩下周圍去先好睇
而家無得旅行 拍煮野清談真係唔多掂

其實大家都嘈

今晚心事台感覺幾有feel,雖然冇話咩好搞笑既call但係有傾心事果個mkde,tone系度。牙床都冇話撚9人。

聽日會唔會 搞番個米肥廚房

洪樂一限人數就收晒皮

我覺得要分番優先度啦，JFFT live緊嘅時候，其他成員就唔好開台or唔好騷擾到人。

五皇唔係咁解wor

朝偉真係好好笑

又1日3點鍾 CLS 今日無左GE 但仲有比叔+太子頂住

究竟而家冇人聽廣東歌定點
點解冇人接到床哥d歌

五皇

唔知由幾時開始 啲人以為五皇係講緊台主

好似比叔開始老直開始
不過是但啦 反正都係鳩up

張敬軒個story cap左carson

Lm

點解突然間會同tomfatki合作?
初頭以為9up

今晚毒撚 vs MK仔
想睇酒後米仔把閪口

懷疑佢地會比tomfatki 隊到冧哂

好撚癲呀屌
有曬兩個光頭幫，仲要係米比雞翼酒形式

真 tomfatki班MK睇落似隊開酒蒲開

開定盤良少第一個貓左

痴撚線
海賊王超新星咁

不如叫tomfatki挑戰五皇汁

良少會唔會攬住福正對唔住

今晚至少3000人觀看希望上到5000

今晚懷疑會再破直播人數紀錄

好撚癲呀，我最愛兩個channel 一齊live

福正好似都唔飲得
但佢地又整歌又成日落club開show果d
酒量應該有返咁上下

冇關係 泰神吉野同床哥一樣都有酒精敏感

睇死床狗今晚唔敢出聲

等睇佢又自己一個對60% Jolly

今晚唔miss得啦

今晚真係世界級合作 兩大我最鍾意又最撚firm YouTube channel仲要加埋顏教

3000人應該基本

我估有5000

懷疑最後得番顏教vs 光頭幫

兩個光頭幫對決

可能飲五皇汁
睇死佢唔敢串人／成晚淨係識笑同點頭

真
平時聲大大

今日睇返五皇汁，唔係隊酒，都喱埋一邊唔出聲，全程由米 ge 控場

呢條剪到勁正 麗姐勁到

五皇汁係咁遮住塊面勁驚其他人隊鳩佢

佢本身酒精敏感，隊佢真係會出事既

不過五皇汁果集，全場淨係識陪笑，拍手，執口水尾，冇左平時既風範

米比酒第一集得3人

第二集set 左條件重睇，呢集有顏教，好似床哥有上黎飲左少少就訓左？ 定係撈亂左第三集

第三集就良少對唔住

今晚第四集，要私人backup定

今晚真係唔miss得 但GE同比叔唔係要選大佬咩

無記錯既話
第一集係比米翼
良隊長係第三集(消失咗)
第二係會然有條件重溫
四係五皇汁

今晚癲撚到，好期待

小癲 真係同TOMFATKI做LIVE

諗起床狗口啞啞個樣就興奮

頂唔順條大陸老泥妹
又成日扮大陸口音懶好笑，柒撚到

冇錯

第一集米比翼 ,係ge 直播完24小時直落，差啲猝死

JFFT GANG GANG

Firm撚到

平時大大聲屌人老母
陣間睇死肯定吱都唔敢吱

這次肉輪大概不妙了

門口狗

開始未

之後星期一開台會用一大段時間解釋返點解當日會咁
例如人地係客人,緊係點都要比返幾分薄~~~~~面比人等說話

最好依家有睇po威返次嚟睇下

見到冇免費仔真爽

見到肥仔咁高咁大份
唔驚比人一拳一件咩

今個post咁多人反床狗

人名多到

尷撚到

一定係呢排太多新觀眾係咁洗RP
搞到要會員限定chatroom

光頭幫果邊尷d

似係

屌又用個萬用染髮兜裝薯片

JFFT一早已經唔係毒撚
你幾時會見到有毒撚做爸爸

屌無通知

大把...

當Jfft 開始暴走，驚光頭幫接唔到成班癲佬

米爺咁快黎料

尤其米仔條癲佬

有BUG

米仔開始摸了
懷疑係最後一次合作

拍三幾出色

個身挨住福正然後隻閪手去摸呀奇

一定要睇到尾，唔知會唔會有放送事故冇backup

閪口米真係最撚嘈

啊奇好似好悶

福正好迫

越嚟越少位坐

米仔隻左手好可疑

改名閪手米啦
係咁摸

天水圍驚驚

建議阿奇福正要收錢

係咪得我覺得好尷

我都覺

留意到有個小學雞觀眾比完25蚊無人讀，話佢地唔讀SUPERCHAT

放送事故?
部電腦有怪聲

阿奇悶到

米仔狂摸

好驚阿奇比米仔摸到發火

兩個都好高

米仔瘋狂爆咪

米仔已醉

場面開始尷

好撚尷

慢慢黎啦

有顏教都唔怕尷既真心

一陣是但搵個最搶口既黎做鳩佢就得

顏教提議講歌詞真係尷到sir

福正幾firm

尷到SIR

唔洗一陣

做緊米仔了

米仔:佢作歌作得差啊

佢地淨係識天水圍gang gang

出事了
尷尷尷

床

床哥: @&&/):ha>\^]*¥G

skype list on off 既聲？

屌 我今日都睇左下TomFatKi D歌啦 一句都唔識真係0尊

床狗

床同比0聽佢地d歌

會唔會有人講 JNY ON DA BEAT

以為佢聽開say yes應該都有聽埋TKF

良少勁

米爺仲撚firm

福正幾照顧觀眾

點都要做下功課啦

比叔呢排狂玩rp

有無諗過真係淨係聽say yes

白卡好野

點估到米仔真係做功課

講jfft片名少尷

根本2邊都0睇對方既片

屌尷撚到傻啊屌
點解會一齊做LIVE架

床狗唱白卡大尷

已經無人記得左床哥似某日本歌星

雞翼呢個下台階比得幾好

好撚尷

突擊好友大作戰PART 3

好尷大家都冇睇對方嘅片

想像唔到唱甘願墮落會幾尷尬

講作品好尷

床狗飲jolly 都聽到心跳聲係咩事

阿奇同福正咁唔飲得咩?
BTW會唔會比佢地啲FANS屌米爺
咁搶口又多手

如為阿奇悶 原來飲到開始含

hustle every night

福正以前好似試過比人prank
比人灌醉除到半裸抬咗出公園

比起想像中少人睇記得有集紅線都3600幾人睇

有無人知佢地講到呢家都未過10K VIEW係邊條片

鬼節猛片

11K

太多人、同埋始終唔熟玩得唔放
無之前咁正

福正同阿奇醉到

陳傑奇太平紳士 已經冧檔

其實得會員留得言咁tfk啲觀眾咪冇得講野

床哥已經跳緊舞

肥仔幾firm

剪

己含

紅酒姐姐

床哥飲jolly都咁？

肉輪含晒

60%jolly

阿奇同床哥醉到

床狗廢到

TYSON

真係好差
呀奇都話溝酒先收皮

福正暴走

平時冇咩留意tfk

未打完，覺得福正幾firm

科成千都要俾米米屌

福正應該做效果扮醉姐

好撚好笑

醉到lay back

群魔亂舞

屌你老母床哥

好撚尷啊屌

床哥醉酒好撚好笑

飲撚到好似中左愛滋放棄人生咁,肉酸到
阿奇飲酒都無佢咁醉

酒精敏感不如飲水算啦

飲水又屌掃興
難搞到

顏教ge兩個做主持真係firm

福正

青蛙青蛙 跳晒

huge！ 我都記得 但條片宜家好似冇左

X博士

左一拳右一拳

良少好型

福正勁到

霍博士
地獄到

閪口米

X博士笑到

柒良封神日

米仔全力hold場firm到

良笑 最尾
又諗起我屌你老

x博士

米仔真係好出色

米爺柒到

米

米爺hold全場

抱起屌

又走數

米爺好撚柒 又賴皮

無論咩嘉賓都好，都係做鳩米仔

米爺把口唔收

米仔：出黎玩一定係玩得放

賴皮米

米米咁臭串出去玩會唔會比人打？

賴皮到

唔知係咪對熟人先咁
但出去都咁嘅話酒品少差

少少驚米爺 飲咁多

米米係咁俾個位ching針對
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
抵撚死

見到阿奇 圖導好似蠢蠢欲動想揼柒佢咁

又係米仔自己話自己好精神嘅

仲想拖埋含仔

圖導同顏教兩個玩開
都唔隊佢真係比哂面

黑提前前後後superchat咗四五千癲到

圖導

米爺25

米仔次次都話0feel
次次俾人隊就縮半個鐘

米仔少癲

圖導原來想要鹹卡

米爺真係又廢又多嗲

打硬la咁撚串

米爺over左

又郁手郁腳 又串

酒品差到有啲反感

比叔

屌你老母閪口米，又要話自己未醉，又走數淆底，我屌你老母，差撚到，食撚屎啦

圖導真係好撚firm

睇左成晚 肥仔份人真係幾nice

米米真係

講真睇完對米爺少反感

好nice 本來都唔太鐘意光頭幫

米仔係鳩但無佢我覺得無咁好笑 飲酒係要有呢啲人

第一次見就係咁話人廢又郁手郁腳
不過冇佢又唔好睇

幫埋閪米找觀眾數
D人課左成千閪米都唔找數真係好撚狗

肥仔幫手打完場

之前幾集圍內玩 先閪口都算啦 有嘉賓都咁真係over咗

唔覺得好笑 根本個笑點都唔係佢度 成日講完都靜 其他都只好以笑化解尷尬

肥仔firm

好擔心米爺一陣比人打

肥仔真係好撚出色

阿奇反而少出聲

tomfatki全員都好nice

閪米笑撚到我

目測出到去被人爆咗樽la

有個fd酒品同米米一樣
出去俾人打咗獲之後就唔敢再咁
所以酒品係可以改的

肥仔幫手救哂場 又幫佢頂
佢都仲想走數 酒品真心麻麻

一早劏𠹌咗

終於明白點解紅酒姐姐咁鐘意肥仔
肥仔世一

好似次次都係咁
講真頂唔緊 有啲師兄會話搞笑
我就笑唔出
五子ig得佢無follow到

講真集集米比雞翼酒米仔都係咁

珍

真係響酒場咁玩,入左醫院好耐

幫佢少少啦 如果係咁飲哂都驚佢出事

好驚會有心結

希望米米再飲high 啲真係捉一個光頭幫成員69
好似上次俾啲顏色教練睇咁

拳頭療法不嬲都有用

佢一開始又輕鬆又話人垃圾係要比人隊架啦講真

拎撚完舊雞未呀屌你

我一直以為係天生
但見到我個朋友先知原來係可以控制

米仔次次醉左都暴走

未睇，係咪酒品差耍無賴

閪口到

舊雞可以當早餐

cls仲要開人地波 癲到

比叔係時候打暈米仔避避

米米不嬲係咁米比第一集到而家都係咁

我雞頂

接近放送邊緣

cls米仔真係閪口嚟

btw肥仔真係好firm

隻雞拎咗有無五分鐘

打交未

屌你老母觀眾donate 佢竟然叫tomfatkit飲 d錢究竟係jfft 收定 tomfatki 收

肥仔firm到

我估會平均分返掛

顏教扮飲

顏教好戲到 空杯扮飲

GE幫肉輪頂埋

米爺呢rd多hater

係藍米面前講唔食藍店

ge

開始開地圖炮

笑死

米少醉撚到傻左

閪米笑到傻

真係得兩個肥仔先治到米米

耍左幾個字屈埋人地tfk飲

上咗熱門建議不推文

Feel到米米開始要瞓係到大聲叫人飲自己又唔飲
次次都係

要紅了

肥仔

大家不推文

癲撚到

肥仔以前做飲食 應該見唔少米仔依類

佢做廚房

BTW用一用不推文THX

聽日會唔會有記招

隻閪手

究竟邊個叫 「洗你老竇」

Tomfuckki

顏教

其實米仔先係最廢，次次醉左失控

光頭幫佢地唔記得人名

又清醒

岀哂包

閪咀米真係痴撚線

肥仔真係好firm

肥仔真控場

痴撚線

痴撚線 福正冇昏迷會唔會開左佢波

真係多多樽都唔夠爆

唔會啦 佢地個樣mk姐 邊會咁小氣

米爺真係好撚嘈

米爺出去飲應該比人打撚死左

屌 但係冇米仔 應該閂左台好耐

米仔真係累事

米仔把口真係痴閪線
不過老老豆豆個個睇左三隻米比都係咁donate逼佢飲都係想睇呢d姐
如果要佢隊晒佢飲到死埋都找唔到條數

收佢聲啦，好撚失禮

肥仔替天行道緊

好彩仲有GE清醒, 床哥變左X博士

笑笑口但做尻米少

其實ge都真係幾關心米爺

tomfaikit 肥仔最撚firm
快啲隊冧米

聽唔清佢岩岩講福正啲咩？

會員喺聊天室firm

你ZOOM番佢地先啦

好似D父母終於等到個BB仔訓著咁

「依條正一垃圾嚟」

比叔靜止畫面

肥仔其實好鬼sweet

捉撚住左

好搞笑

顏教成日死全家

CLS 米爺得罪全世界啦

良少食花生

笑撚死我 成班撚尻米仔

十成唔留底

一陣會唔會有拳頭療法睇

我屌你老母

直接屌人老母
有料

大家不推文 唔好阻住其他post

頭先米仔講福正啲咩？

米仔把閪口真係

笑到出汗

一撚定要搵人BACKUP

cls

笑撚到傻 米仔醉到閪咁

好似話佢酒量唔好, 係咁話佢廢

老實講
就係想睇閪米做呢d

之後一係好撚fd
一係醉後好撚尷唔再合作

我見到有人話對唔住蛙姐 以為佢講埋人哋條女

物理解酒

米仔集集想做床哥 每次都係GE調停

會係前者嘅
Tfk班人都玩得嘅相信

認人手續

應該仲有下次啦
其實撚鳩米爺係幾好睇

肥仔真係好好

熄咗機啦

直接熄機

米爺關機

熄機

笑撚到癲

米爺今晚mvp

一定要留底呢下

直接熄機 笑撚死

屌個頭你講完仆哂街

米仔酒品真心唔掂，次次輸左就扮哂野

唔留底唔得 太精彩

懷疑呢條片入到2021年top 3

我係米爺

暖男翼

windows

米仔癲到

嚇撚到人

屌你老味閪口米真係cls
啲酒品差撚到
睇住佢俾肥仔撚真係心都涼埋

btw今晚啲觀眾高質到sir

直接扯阿奇過嚟 cls

揸埋人條領

仲有冇第二次合作

圖導已經燥撚咗

屌你老味 好似打拳咁
係咁瞓低起返身

好失禮

屌你床哥咁快退場, 可惜

TFK留前鬥後

好彩閪米夠細粒 冇咩攻擊性

肥仔好似準備打尻佢了

肥仔被咬

辛苦雞翼同良少

含哂

暖男翼俾肥仔搶晒fo

含晒

有冇人統計下閪米今晚走左幾多 shot/ 啤酒 ？

音樂噴泉

嘔啦屌

我要愛上翼b了

隔住個mon都覺得臭

夏噴泉

所以飲酒真係適量就算

不嬲床哥最快退場

jfft群組

一物治一物，肥仔治下米仔啲閪酒品就啱哂！

頭先係咪佢屌臭話50蚊都想叫佢飲

真係要

嘔啦

翼b好暖

究竟良少之前點樣單挑米仔

真
不過feel到tfk都玩得幾開心應該係

又係度9up

屌票

屌晒全世界

佢今晚都走左好多杯 shot ，輸左扮哂野唔飲/屈人地同佢一齊飲

要開多幾個AC先夠推上10萬

雞翼同良少好不知所措

佢同顏教都有玩開啦
拎完咸卡就食花生

向世界宣戰

GE，良少同肥仔好暖男

又屌

閪到

係咪講試當真

5皇

要出事啦

好彩㩒得切把閪口

屌試當真

差啲關公災難

閪米好撚正

可能佢地都睇緊live呢

哇真係要㩒撚住閪口米

圖導冇參與過

整爛人地件衫

衫都整爛人，真嬲了

好撚正

應該係原本個design係咁掛

收返句嘢依家變咗大混亂 好奇怪

想問下講左d咩？

好明顯

有無巴打可以由頭DOWN到落尾做BACK UP 條片DEL硬

明顯又撚鳩佢

其實今晚節目效果幾正
Tfk可以再上過嚟

拉番前睇我就唔講了

屌

懷疑無back up

唔撚敢了

顏教個twitch有米爺

圖導悶到

今晚sc有冇10k?
搞多啲其實可以

圖導後面打哂喊露

個50係alice chan

新人問，圖導係光頭幫的人？

Yes

肥仔好勁好nice

教人點隊女

Momo

屌好想佢地留底 BACK UP唔到

肥仔同Ge真係好firm

床哥叻仔，快醉快醒，完美避哂

床哥終於醒

GE carry

仲有下文 勁到

肥仔好正

肥仔 GE 兩個carry 全晚

露營firm

GE每次都好firm
我翼世一

去X位露啦

其實真係抵Ge攞最佳男主角，屌你老母條引戰狗之前仲係咁屌，引戰狗幾撚時死呀

每隊都有個咁既人

GE 好似未試過冧低

原來又係GE 搵返黎, 福正係咪真係冇follow良少? 如果係咁GE反應都幾撚快

比叔已經RP上晒腦

翼b真係全能

2021醉佳男主持

翼b carry

有fol良少呀

GE洗唔洗咁勁

我翼世一

ok 屌你良少做乜9

呢半個鐘ge 肥仔carry

米爺爆到

隔住個moon都覺得臭

床哥醒左走左去圖導果度

平時福正講開野 估唔到肥仔講野firm到咁

但係好似無視佢

個次真係cls，最清醒個個嘔

GE firm爆

圖導訓咗？？

圖導似唔想同佢哋social

肥仔 同 GE 都係由肥仔減肥
到而家都keep住做尖 大大隻

果次好似係GE晚晚通頂 再米比雞翼 都好慘

圖導個格都少閪
撳捉成粒鐘電話

翼叔真carry
次次都係佢淨低收尾做埋公關
顏教做mc真係好firm但係有時玩太大ge都會即刻出嚟調停

唔講唔覺講起就留意到圖導真係完全零反米仔床哥行咗去撩吓佢最後都係㩒手機，可能下次就算真係再合作圖導都未必肯join

GE其實返咩工?

之前返老救

老救

係咪有巴打幫手BACK UP
頂唔順要訓

Firm咗會留低

有冇巴打back up 最後q&a ，要訓

聽講會留底

GE世一

即該諗起鄭則士

信唔過佢地留底
轉頭又比米爺DEL

真，之前試過

自從屌左個觀眾個50蚊隊酒就冇再出過聲
連個位都冇離開過

想睇米仔同肥仔徐晃

希望佢地會今晚啲superchat分一半比tomfatki

嘔唔同冧喎

唔會啦點會咁計

見到條5p愛麗絲比人屌笑撚死

覺係係燥鳩米爺，但只可以遷怒於觀眾

米少....，良少都辛苦要湊仔

良少成晚做接球員

圖導一開始都幾參與
可能真係頂唔順米爺 太撚煩

圖導係咪閃咗人

米良真愛

比ge遮住咗

次次都接實晒

真

米爺分分鐘要入廠

坐喺後面訓緊

GE原來係外交官

估唔到 太FIRM

JFFT MVP : GE 良少
Tomfaikit MVP:肥仔

最落力真係GE，直播，諗橋同公關

JFFT X TOMFATKI X 試當真

我都係睇唱歌live先開始睇呢個台

玩開應該不屑同佢飲啦

似係 開頭又幫米仔頂酒又同佢吹水換咸卡
但係可能米仔把閪口同埋成日話福正佢唔太like
跟住就燥左坐後面㩒電話

低配版

圖導幫閪口頂得最多酒wor
唔明呢到D人分化D WT

個咩圖導淨係係後面坐坐坐

比叔cap實米爺

期待已久的69

比叔攬住米爺

我就係要呢啲

圖導可能唔慣太多人啫，講到嬲又剩咁

嘔x4

真
起碼3shot

米爺啱啱就係全晚最firm 起身話顏教都好重要

鍾培生

肥仔真係好firm
瘋狂幫佢地兜

藍台 firm

米爺做乜

米米

救救米爺

call 白車啦

救救米仔

真係驚出事

唔掂喎
隊太多

米仔痴撚線

仆街大獲

應該冇野嘅

米爺酒精中毒。

米仔

希望冇事

好擔心米爺

放送事故

米仔唔係酒精中毒咁撚大鑊啊

米仔？？？

前面都講無可能下下飲哂 後面仲要飲多幾下
好擔心

屌真係驚希望無事

真係call真醫護好 似搞唔掂

米仔就係閪口又鍾意逞強，酒呢啲唔洗狂隊架，希望冇事

真係放送事故

老救first aid牌流㗎，真心call call 醫護

小癲

米仔jump

有真first aid 唔係pro都未必搞得掂啦
睇落幾大鑊下

米爺要冇事

呼吸困難同手腳僵硬

希望ig報一報平安 好撚驚米仔出事

前面係咁俾人話走數

頭先米米抖氣扯哂蝦咁
希望無事

希望佢冇事

咩事，miss 左

希望米仔冇事

米仔飲太多 話自己手腳僵硬

米仔手腳僵硬

飲太多酒 嘔左三四次訓床休息時抖氣聲極大同急

米仔隊酒隊到呼吸困難同手腳僵硬

本身玩已經係咁飲仲要個個donate叫佢飲
佢個d酒仲要好似好勁

要報平安

52度

抖到個頭同頸郁得好唔自然

人地出錢佢出命

又溝酒 後勁又勁
又咁撚hyper

米爺閪口，又被觀眾隊酒，兩邊都要適可而止啦，明知米爺閪口全jfft都知，你地隊冧佢想睇佢閪口啫，唔好過火就淨係屌鳩佢啦

冇諗過會隊到skip 左斷片掛

通常飲到頂唔順就冧低要訓

米爺咩環境

快啲報個平安先

會唔會酒精中毒

米仔一向口硬頸硬

唔服輸咪要頂硬上

中間有條友特登join會員洗版屌鳩米爺走數賴皮
其實都幾撚誇
在場個個都幫手頂但係米仔都仲要連隊5杯先還清條數 咁飲法顏教都未必頂得住

係 請大家都珍惜JFFT

比得50$又話要一short

真 人地黑提1000蚊都係3 short咋

長做長有呀

其實米仔係飲左好多，chat room 係咁superchat 真係cls

黑提Ching今晚課咗有冇成五千

咁多事後孔明

老實講快手去瑪嘉烈急症

米少飲咗咗多真心respect
不過下次唔好係咁隊佢啦 真心傷身

Btw 肥仔同圖導好撚firm

其實錢唔係問題
唔通廿條友個個捐一千蚊3short
米爺要同你隊晒60杯咩 到時又屌佢走數賴皮
又話佢呃錢唔飲啦喎
只可以話做觀眾都適可而止囉
都明個個睇到high左覺得做鳩米爺好玩
但係唔通真係攞條命還數咩

想知米仔情況如何

希望米爺無事

真 圖導飲得多眼瞓唔得架
咁多幻想

其實出去飲野見人閪口隊佢都好正常
大家都唔想真係出事既
不過都係唔太建議再直播飲酒
次次都奶奶地野

米爺之前賴皮開，點諗到今次頂硬上飲到出事

同埋咁大個人，應該知道自己頂唔住真係唔應該繼續飲

有冇update news

飲五皇汁算啦

米仔太硬頸，講返聲下次找咪得

好似3千

真
健康又好睇

係囉都預左你賴皮走數

上次良笑經典

老賣講今晚係FIRM有感覺嘅

唔係事唔事後孔明
依家係出左事咁係咪唔洗講番有咩問題出嚟？

真係 佢唔咁串 邊會個個sc都係做鳩佢

飲醉酒真係好難控制自己，表現哂真本性

涼到仆街 邊到健康
咁涼對個胃好削
唔胃痛 都應該柯到腳軟

成班洗版話米仔賴皮，同佢閪口嗰時就同tfk say sorry，咁樣玩曬啦，彈岀又彈人，而家討論返就話人事後孔明，你不如諗下嗰時chatroom 氣氛幾高漲

良笑咪就係下把位，ge 之後最欣賞就係良笑，佢都負出好多

唔係流，分析同形容到病人現時狀況就得

咁事實佢真係賴皮同酒品差既
大家都唔知佢死頂緊 事後屌返都無意思
唯有再有下次大家咪識做叫佢地飲下啤酒咪算囉

最記得就現場環境安全同暢通氣道，遇到patient 就真係淆淆地

5千啦 佢道左5次

雖然閪口米真係好撚閪
去到後尾真係0尊
但真係好擔心佢
仲未等到ig報平安真係唔想瞓..

果次翌曰好似大部份人都屙到九彩

呢個真係
Say sorry個d都明白 個個唔想有公關災難
米仔把閪口唔係個個頂到仲要係嘉賓
但係賴皮走數個d有d真係over左
有個新會員kaxxxxx Lxx係咁屌鳩米爺呃錢唔飲拖人落水 又話佢失禮
雖然見到chatrm有mod del左佢洗版但係都有少少人跟佢口水尾

同意，點會估到飲到出事，如果知會出事，唔會叫佢焗頂啦，正如大家知道床哥酒精敏感會出事，都唔會屈床飲，唔通出完錢叫飲就飲咩，床哥都識say no啦

真 每次睇飲酒節目都有d擔心
之前ge 24小時直播直落酒game
驚佢爆肝

每個人講一句好易，但係成千人一人一句就好大壓力

希望今次事故療法有效用
乖 希望長進
今晚冚世界情緒太高漲

我自己都試過出一次事 唔敢再癲了

Jfft有人見到既快手報報米仔點先
等越耐越驚

不過今晚真係好有火花，期待兩隊crossover

米米要平安

咁耐都冇ig消息

碌返上去睇 又話人閪面又點點點
成班傳心師

米仔入咗醫院了

喺醫院

0215 update

好彩，入左起碼唔會出事

入埋院，睇黎米比雞翼酒會摺埋

米米又真係死要面唔輸得
唔飲得又要死頂挑人機
真係唔建議人出錢佢出命咁飲
建議下次真係買啤酒/cider
又Jin 又vodka 咁隊法真係好易冧

唔好飲酒啦

飲其他算

祝福米仔

放心，實後會有期

米米下次飲jolly sandy好啦
唔好隊佢啦

下下幾十度燒喉嚨，真心玩命

擔心死皮革導師了

米少好好抖吓

真心唔建議再搞隊酒。

下次打下邊爐燒下肉算啦

等睇兩team人露營出vlog

shot 接 shot 真係會死ga

仲要話人廢話人垃圾
冇病冇痛先做到世界冠軍架嘛
米仔以後唔好咁樣死頂了

以米爺閪口但膽小既性格黎講 今次入院分分鐘令米比雞翼酒成為絕響
希望米仔冇事啦 當係個教訓

tomfatkit會唔會唔好意思搵佢地再玩

真係嚇撚死 未試過睇live睇到咁撚慌

平時半杯烈酒都飲成個鐘，落吧個個都係溝淡哂先劈到

真 要受下教訓

四十幾五十幾度係咁隊
最慘米米佢係都要認叻唔say no

今次真係睇到邊個笑到最後....

手腳僵硬係好大獲

其實睇米比酒 都唔係想睇佢地隊酒，想睇米爺賴皮多啲，真係預左賴皮

人最緊要冇事

真 本身見到成個人跌低笑到仆街 但係見佢抖曬大氣就笑唔出 真係驚佢出事

下次再攪唔好再接果啲咩donate找數
佢地自己圍內玩就算

等米爺仲成晚係咁講0feel
好好休息下啦~

應該唔會既
不過真係去下露營咪算 唔好再飲

下次788 1SHOT咪冇咁大獲
個啲50蚊叫人飲真係忍唔住想笑

唔好再搞了

見到佢咁抖氣法已經覺得唔對路
點知佢又冇啦啦有反應話 好似瞓低好啲 以為佢冇事啦
點知ge嗌google手腳僵硬個下真係個心離一離 原來真係咁撚大穫

會帶米仔做下健康野

啱架喇，跟tomfatki行山露營chill下，健康人生好過啦

身體要緊呀

+1 原本都諗米仔咁撚癲真係隊得晒咁好酒量
睇顏教直播佢廁所嘔都仲笑緊
一聽到ge行埋去話大撚獲即刻笑唔出

睇圖出post依個應該係床哥? 今晚真係辛苦哂佢地照顧米爺 米爺真係好好休息下

米爺真係典型死要面唔飲得仲繼續飲
買個教訓下次咪咁癲

佢把閪口真係要改

見到ig報咗平安都冇咁擔心嘅 至少送咗去醫院
希望米仔冇事啦

應該出咗事個人就firm d

嗰下咁多觀眾幾百幾百咁課金俾佢飲
已經唔關死要面事

真，之前幾次，米爺飲得超撚多都未冧，驚人酒量

原來係skip 左冧低，直接跳去有危險既程度

身體唔識警告真係好大獲

人生轉捩點

身體年齡真係過50

大家都有出過去飲野
見到有人又話0 feel 又周圍話人垃圾真係好難唔隊佢
不過米爺今次賴過野應該識收斂了

有無人計過米爺總共飲左幾多

個幾舊水唔值換個肝同健康
有咩事大家都唔開心
成年人下次睇住飲啦

如果冇入院係好大可能出事，一般酒精中毒係幾個小時先最猛烈

短時間飲左四五shot?

兩個channel真係大把合作機會
露營
處境劇
搵圖導爆咸卡
肥仔+米爺 煮野食
ge+福正寫下歌

真係閪到出到去驚佢比人打

建議永ban呢條撚樣

有冇大半枝Jin

所以都明個陣個個high左想做鳩佢
但係過左今次如果仲有下次就要識手停口停
可能要良少同ge出聲叫停真係要打暈米仔

真係 都係見到啲人咁串嘴先會隊佢
唔會無端端隊爆佢㗎嘛
但大家都冇諗過會飲到出事姐
宜家只係希望米仔無事就好

廿分鐘廢話內4到5shot左右
中間係咁拉人陪佢飲
飲水都冇咁密佢個d仲要50度

仲有果酒 橙汁vodka 仲有枝白色唔知係咩溝咩

好彩觀眾叫佢哋睇下米仔 老救ge又識啲 佢哋又夠大班人 先及時送院
我頭先係咁google酒精中毒 搞到我依家都小驚飲酒

又要買咁烈，種類又咁多。
啲酒就米米自己揀嘅（佢自己直播講），咁大個人飲咁多次酒真係要識估算自己酒量嚟買酒囉明顯佢買個陣真係覺得佢買個啲係濕濕碎
同埋話chatroom做鳩佢，但又唔見做第個？佢自己係到認叻講0 feel 0feel就一定係做佢架啦
床有酒精敏感chat room 都冇叫佢飲啦唔好講到chatroom 咁唔講道理

如果只係呢4/5 shot 係冇問題，但係米仔係keep 住飲，身體仲係分解緊之前既酒精

其實烈酒係好危險ga某程度上係毒品黎

聽到肥仔講話今晚firm咗大家啱玩同一定有好多合作機會其實有少少感動

就係睇左三集米比個個都知米仔咩性格
都知佢閪口認叻架啦
我都同意上面d ching話佢串先想做佢
就係因為個個玩到high左都要佢找數佢又真係認叻找數
所以依家咪話兩邊都唔識停要搵ge良少出嚟調停剩止囉

如果下次咁唔好彩又發生同類事件 建議雞翼幫patient做復原臥式 老救會知點做 因為如果平躺嘅話啲嘔吐物會阻塞氣道 復原臥式同時防止條脷向後墜影響呼吸

直頭危險過smoke
420 od 唔會死 但酒飲得多會

痴線 第一次見人飲到入廠

香港做youtube 真係好難，合作係潮流，希望彈得起la

睇完床狗story,好擔心

仲有心情出post應該冇事嘅

其實有幾下佢訓低左 已經秒速入緊睡眠狀態 , 估唔到佢幾下都彈返起身
真係打拳咁，呢幾下應該好傷，明明好撚攰又唔訓

真心想睇兩班人collab
做到節目效果出嚟

話人廢 出黎玩係咁 當懲罰咁姐 叫人應自己渣有咩問題

之前有次都係咁 拎住個膠袋嘔突然扔開話繼續

係咁多人面前緊係講客套說話
9成唔會再有合作

今晚最型係你啦米仔

諗起之前米仔驗血個條片，佢d 血係最撚差，今晚可能就係trigger point

你個名

我反而覺得係真心
應該會做到一兩條嘅

叫人認自己渣無問題
但前題自己酒量要得呀嘛
唔飲得又死要面出風頭
比人隊又瀬數，出到黎咁玩法，
人哋真係同你無下次

米仔唔係癲到咁或者都有可能
宜家搞到入埋廠咁大獲、比我都真係要諗多兩諗

露營音樂可能有嘅...

拍片應該有機
但咩上stu飲酒就應該冇

依啲酒品就算唔係今日入廠，下次都一係俾人打入廠一係就中毒入廠架啦
不過希望今次係少事少事當買個教訓啦

講真，佢哋自己應該都永ban米比雞翼酒架喇依家出曬事

撚知咁多咩 醉咗發酒癲係咁架啦
點收制姐 米少個格係咁架啦 面子之鬼
咁TFK 福正阿奇酒量夠唔好 佢哋咪又嚟自討苦吃

就算唔永ban都自己圍內做個輕量版就算
請嘉賓合作真係試下第二d方面
人一多又有酒米仔又失控

上次圍內五皇汁嗰次其實都好firm，所以唔洗下下都chur酒

大癲

兩樣野冇衝突ga,食開西餐既人都會篤下街邊魚蛋做零食la

咁人哋都至少識收制嘅
福正都格梗架啦， 好彩冧咗先
你睇良少之前賴咗野今日都好節制
不過你講得啱，米米個格係咁
希望經過今次佢會吸取教訓啦

希望有合作
兩個channel 都好firm
香港YouTube界清泉

人地上嚟無諗過咁癲呢

一齊拍下露營 煮野食應該真係幾work
音樂方面就算啦
tfk d製作真係幾pro下 兩邊好似唔太夾

以為肥仔係好撚cool好惡嘅人，睇完今日個live覺得佢真係好firm,米仔中間係咁掹住佢件衫都無嬲，罵福正垃圾都幫兜，又幫jfft兜黃藍，firm到

請珍惜米仔

如果有人咁樣掹鳩我件衫咁耐我一定打鳩佢
肥仔firm希望可以同比叔兩兄弟出返首歌

圖導d mv

真，ge仲話要嘗試搵試當真合作，佢地對製作，演技更高要求，唔覺得會夾到

不過我絕對支持jfft搵多d 好似光頭幫呢類youtuber 合作拍下vlog/老直

試當真就無可能啦
兩邊個lv差太遠，對方又有財力又有人脈
行既路線又差咁遠，你話同返光頭幫呢類自食其力
大家都係孤島類既都仲okay

試當真到而家一係feat 靚女一係自己圍內演藝圈啲年輕演員 暫時都冇見有youtuber
但我覺得如果合作兩邊應該都唔會話抗拒
話晒人哋個名都試當真 firm 嘅咪試囉

米米張新相好似感冒童

冇事冇事
下次唔好玩咁癲鳥

好消息 唔洗割包皮講得笑即係無事啦 真係好彩無事

辛苦ge

老救第一次行動救人

睇埋上一張相 同埋今張有人揸機影 應該床哥都有一齊去 真係辛苦晒佢地 仲要依家武肺咁勁 佢地都要小心

我反而覺得大機會有 今晚睇落幾好feel

辛苦哂翼叔
米米好好抖吓

想睇tfk咩反應
希望冇反感

乘機唔直播

睇落最尾肥仔GE顏教傾計個段應該真係ok既 露營同唱歌片一定做到啦

同試當真合作就真係難啲
講真上次人地首播衝入去JFFT已經個朵少臭
同埋比人感覺太多白卡野 太無印象
好似今日米仔咁失禮 唔熟呢個台既人都怕左你啦

米爺無事就好啦

睇得出ge 開始不甘停留係原地

好主動搵其他人合作

大家都係想食花生，到樂極生悲嘅時候又屌返米爺死頂係乜撚野事㗎，唔飲又洗chatroom，飲左出事又馬後砲，閪口米之前四集都知咪爺咩料咩性格啦
除非個目的就係想佢俾人打或者入廠，奶獲勁嘅當買個教訓，但就咪撚馬後砲

Legue F瘋狂50雞一shot都有問題啦下話？又無人講，大西北黑提英鎊99.99，Peter788就話啫。圖道唔出聲又可以講人哋一餐真係CLS

尋晚睇到12點訓左 想問下米仔做咩搞到入院

留意到個legue f小學雞黎，比左50蚊叫人飲冇人理佢就係咁洗版，又話咩建議chatroom暴動

我覺得佢地都玩慣見慣風浪
冇野既

琴晚米米下下扯衫又屌人老母希望黎緊同tfk仲會有合作啦

試當真唔會搵佢地啦，兩個 style 差太遠，唔覺得 jfft + 其他人拍鳩片會好睇

好彩起身見到報平安
米米真係唔該收收口啦...
班友下次玩返五皇汁算啦好嗎

白色都係vodka溝calpis

其實最尾GE同肥仔傾果part幾有feel，希望可以合作

其實我覺得大家唔洗太擔心
雖然琴日米爺係柒左
但其實tfk 都唔係純情少男啦好明顯
我諗再痴線嘅人都見過
男人堆劈酒劈到咁其實唔係罕有
同埋GE最後控返場都ok
相信佢地大家當多班fd 都相處到嘅
同埋音樂雖然JFFT鳩開 但我覺得GE可以好似同CTLAM咁認真MODE ON地一齊做下音樂
總之都係好期待佢地兩隊嘅火花～

閪口米好撚正
講真 玩得放係咁嫁啦 玩得唔放尷尷尬
重撚大獲
Take care

屌你老母

完美

一日推爆一個po

對唔住紅酒姐姐
我正式宣布要同你搶肥仔

好難想像米爺同女朋友點相處

其實佢都想走數啦係肥仔同其他係咁問佢對唔對得住觀眾
Btw最緊要人無事

又識煮野食，又高有型大隻，又溫柔，溝死女

覺得良少會平衡翻，大家都柒過一鍋

琴晚米爺想挑肥仔廚房，仲問佢係咪真係煮開
懷疑0睇肥仔廚房

主要係佢係咁屌人同話人垃圾

最好笑係後面米少訓咗
顏教吐真言同雞翼肥仔講
話條撚樣識閪煮嘢食
跟住米少即刻開聲認叻

應該有排都冇米比雞翼酒
今次事故太大

呢條友真係死淨把口

算啦，放過米爺啦
肥仔琴晚都講到明醉左知咩事話唔介意
不過米爺又係on9，醉撚到個人都企唔穩，又話認到邊個邊個，醉撚到咁都仲要飲
人冇事，咪當買下個教訓囉

米少：我係識煮野食㗎喎

Color: 煮條閪咩？屌你老豆

真係希望tfk大人有大量原諒閪口米

應該冇嘢啦，見到佢地都follow晒5子IG

睇黎今次真係幫tfk拎到唔小觀眾
得罪講句tfk兩三年前啲片好睇啲
近期啲片其實小悶 唔知關唔關武肺事

不過我覺得合作都幾難 個風格太不一
五皇個風格太黑板 無理由叫tfk跟佢地講啲口頭禪好怪
唔癲癲得得既jfft又無趣味

都醉都咁 佢都控制唔到自己啦
不過我覺得要早啲㩒住佢把閪口就真嘅
雖然無佢把閪口兩邊又真係難啲破到冰

其實肥仔尋晚都講左好多次含曬呀

醉到唔知自己做緊乜？

不過記得佢live 聲大大講過自己酒醉點都有三分醒

琴晚露毛，顏教即刻拉走佢，驚再遲啲分分鐘露埋碌鳩出黎

認屎認叻最憎呢d 男人

不過可能米爺出面就聲大大，私底下就小鵪鳩

下個post可唔可以改返2021

咁做live唔洗接剪唔洗過場 好難同製片相提並論
我自己覺得咋 不過都期待佢地擦出火花既

Btw肥仔連lan狗都fol埋

講真玩得放=/=連基本尊重都無
人地上嚟第一次見就比米屌老母
佢都飲大兩杯陣間情緒嚟料同米直播開片就唔方唔尷尬
不過人地話唔介意就算啦

難得有人治到米仔
平時jfft d 人都太就佢 可以瘋狂賴皮

咁又真

人地幾個都係廿一,二歲
仲成熟過就黎30既米仔

第一次見就屌人老母又掹人衫領
好彩人地性格好

TFK 廿一二歲?

感覺tkf 班人成熟好多，似大個啲，有社會經驗啲

jfft 似細路仔

阿奇就一定係
記得佢地初初拍片有一集係去接阿奇中學LAST DAY仲俾龜逗
福正同肥仔就同學黎 可能大阿奇2,3年

福正 肥仔 25/26歲
阿奇 21/22歲

米爺咩事咁都要送醫院

擺明想威啦，又話自己主場，話人地作客，又想劈冧人
以佢酒品今次就算唔出事，遲早都會出事

真係 平時睇米少已經好撚幼稚 成日屌人唔玩得 唔飲 但係自己又賴皮 又屈鳩人飲 但係估唔到有嘉賓都咁 重要玩到入廠

講真尋日好彩有顏教同GE大哥 如果唔係後果不堪設想 同埋TFK係真係玩得 唔計較 肥仔firm撚到傻

PS: 第二次團戰米仔打個陣 見到圖導同阿奇個樣咁撚兇真係驚佢地郁鳩米仔

佢見肥仔冇事，好想隊冧佢

兩日爆po

個人覺得唔會合作，兩類型人黎
JFFT毒左少少
加上閪口米唔係人人頂到
好明顯圖導頂唔到，又要搵人飲酒又要人幫手頂酒

tkf 平時個圈子都唔同啦

jfft 係中學雞毛都未出齊最多ugrad

tkf 蒲既果啲場，上到黎梗係虛心唔通踩場款，同埋福正有濕疹依家戒酒都正常

米酒遲早係出面俾人打柒，想知大王點睇

琴日就好擔心 今日睇返就笑死

圖導只係無其他成員咁活躍啫 佢都幫米屌咗好多shot